妖才抽平安衰醫生係咪出咗95%孖展?

睇discuss好似會出咗95%孖
屌佢老味今朝抽咗90%
有95%又唔撚一早出
仆街妖才

要40萬股以上先有得95%